# JiP2-Grupa2-PHP-Aplication

#Instalacja projektu:

1) Instalacja XAMPP
2) Sklonowanie repozytorium do folderu htdocs w folderze XAMPP
3) W panelu kontrolnym XAMPP uruchomienie serwera Apache i MySQL
4) W przeglądarce na pasku adresu wpisanie i przejście do localhost/phpmyadmin/
5) Stworzenie pustej bazy danych o nazwie php_project i systemie znaków utf8-polish-ci
6) Do nowo stworzonej bazy danych zaimportowanie bazy danych z folderu includes
7) Zaimportowanie bazy danych
8) Gotowe

#Uruchomienie strony:

Przejść do strony localhost/nazwa_folderu_repozytorium/main.php, gdzie nazwa_folderu_repozytorium to nazwa folderu, w którym umieściliśmy projekt

#Logowanie:

email: test@gmail.com
password: Password123
